人民日報--被美國制裁的領導人可以把資產委託中央管理，既安心又放心

不過上面班官都係收埋d錢響牆入面喎

好方法

就像退休年金一樣，派錢派到死為止，中國保證死前絕對有錢派，技術上不可能發生你還未死但他沒錢派的情況

笑到仆街
希望班膠官仿效

支持

崑崙銀行歡迎你